how see 小米9T

9T 幾靚，唔錯，幾正，又平